未訓既咪入黎傾下計囉（99）

咁快就99
好想快啲100

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

lm

留名

媽咪

楚楚

訓到黃朝白晏！！！

join？

屌啲嬸嬸唔洗用櫃員機可唔可以死開

返學不了

飯你個字好似有d問題

不了

估唔到跑都可以咁好玩

屌佢地個西

我企咗15min
佢都未撚用完

好呀你宜家開

童年回憶同老死同單戀一齊玩

楚留香

毒

真 成日都係咁
急住禁機拎錢總有阿嬸係度阻人時間

架仔

佢假毒

母母

轉轉轉你的m

大叫啦

雲b

係咪啲嬸嬸眼殘手殘唔識用ATM

結婚未

嗰度2部機有1部壞咗，佢仲好意思㩒完錢又入錢又交錢
屌

呢個post到1001就開

母b一陣接你返學

真 我最香

我有講句不如快少少

不要再說了

係 咪 唔識字

冇sugar

結婚系統無用過就棄左 玩第d
玩彩虹冒險之類 有d都唔太記得

但你宜家開就可以即刻100喎

好掛住你

啲嬸嬸唔識一次過搞
係都要阻住曬

我都掛住你

your sugar yes please

咁你應該好早棄
結過婚

咁早唔係幾好

煩死人
企到奇奇忟

聞下先

真飛NO MISS算係咁

有老婆仲搞我？

咁就唔洗等

去第二間

花園有結婚但無用過啫 記得玩到出dr. 難度先至棄

攬攬

好遠啊
街頭行去街尾

你太溫柔了

有d勁

抱起母母

幫你中出

有咸

我很醜可是我很溫柔

結婚要點數

屌！ 個肚痛到仆街架濕鳩地鐵話延遲開車

農場

你應該講
我急住拎錢呀 快啲啦屌
佢地應該會俾你嚇走

離左婚=.=

好憎Dr.hell既場

返屋企休息

Dr hell好難

Salty daddy?

肉肉好型呀

冇腦呀！！！！！

呀！我記得係自己個農場整迷宮比人玩

因為DH 升LV最快 所以日玩夜玩

直接屙

睇戲先 一陣再上水

join

黨鐵係咁架啦

養牛養豬拎去賣
仲可以騎牛牛
雪地既農場好好玩

想Join

我個分AC，農場好靚架

想訓下午教

都唔知點樣先整到人氣

廚廚

咸你

多野玩囉
結婚都好多人黎踩旺個場

真係想睇戲

農場好正
公園玩牽紅線

好眼訓呀屌

好多年無入戲院睇過

想同你結

呀！！！！！！！

睇下Youtube等收工

隻game好垃圾
逼人課金

一齊去睇

你比點數

想返屋企

想同大家傾計

唔該熄左你個 電話啦

矛問題

我地依家係黎睇戲架！

我地宜家係黎睇戲架

屙乜撚野 都話m痛

拖手

個巴士站好遠 冇行到去搭

金主

橙
搵位坐啦（怕唔怕漏）

屙m呀識唔識

唔該熄埋個 pat pat 好 嗎

母母好惡
呵返你 m痛真係好on9

入戲院摷

母母好惡

冇位唔怕漏
然後我又好眼訓

唔識呀你示範下

光到我就黎睇唔到野架啦

我要碧咸

想你了

有冇人黎比賽

止痛藥是救星

番去訓覺啦
有冇用過經痛貼
好舒服

M到燥底 明明平時都唔痛 都唔知今日做乜

燥底呀嘛

all we know

唔記得左正ac
冇心機玩了

打開JJ
打開JJ
有隻蚊
有隻蚊
快D拎個口黎
快D拎個口黎
含左佢
含左佢

season of the witch落咗未（or上咗畫未）

我食花生睇你地摷

邊間教會

...俾蚊咬會唔會痛

我又睇

出黎啦咁都唔識
屙晒D 血Jam出黎就無事

真 好易燥！！！
辛苦你了

你要毒咸

It is the time to enjoy the show!

叫我炎亞綸

我都想挽 最衰唔喺屋企

毒雲邪教

邊到買？
我決定翻學訓覺

想見魚魚你

有咩咁邪

沖涼先會沖出黎 其實今日仲未叫黎好多 第一日

點知你

我地就黎100大壽 點慶祝

我呢兩日都不停好小事就好嬲

去旅行啦

想去邊 楚楚請

去媽咪樓下大嗌

...我喺日本買

唔係好記得香港邊到有

突然諗起套嘢唔係叫season of the witch
嗰個歌名嚟

食飯見

我見到2011年都r晒頭

梳
套戲好似係 scary stories唔知乜

to tell in the dark

你地要唔要玩塔羅牌
我番到屋企可以幫你占

想睇

咁勁

未試過

竟然係你

要唔要試

想join 唔知香港上左未落左未

不過我好垃圾
求其占的
當聽下笑話算

要俾咩資料你 生日?

我係為咗lana
遲啲要睇Charlie’s Angels

想去西貢

[member[/member]

下你識？

唔洗
我諗緊學ig啲人咁
陣間抽三隻牌
影背面上嚟
你地揀123
然後等你啲揀完我擺番大概意思上嚟

fail

西貢我星期日去

唔鍾意食榴槤

相認

哦 咁都幾Fun 唔洗太認真

我識少少 扮代表

淨間上網揾下先

啱啊 呢啲嘢唔好太認真
就算我自己信都係咁話

等你

玩

掛住睇女

番到屋企先

kristen stewart

想睇你

想見母b

有輻射

睇唔睇消防記招好

正常架

有咩做

冇錢做 但又唔係幾想睇

畢仔幾時請我食日本野

冇野做 係咁打錯字 攰了

好的

想join!

出糧先 乖

真

多謝畢仔

講定！！！
（100）我開！！！

@糕糕

攰就訓訓

無晒人😡❓

好 100交俾楚楚開

我而家開定

訓左一粒鐘啦，調時差

搞到我好緊張

Thanks

我都眼訓

....fk you

糕糕

糕妹

難得一見嘅上水

楚妹

hello

100點樣慶祝

hi

禾電腦大爆炸

集體自爆

楚楚要公開真人相

咁（100）就會係我開既最後一個post

點解

好柒

爆無可爆了 要潛水

扮工呀

潛水我會捉到你

出黎party room

一齊去睇戲

出黎做yoga

走去邊都無用

一齊唱K

一齊跑步

陣間落去跑步係咪一齊？

你好想見面

識多個朋友啫

係

見你地問

我冇所謂
不過我會唔會係最細嗰個

你幾歲

15

屌 而家五點都未到

糖糖喎15炸？

電話得6%電

下次記住帶尿袋

痴線架你地話咁快就到100

尿袋冇電

啲電用曬嚟同你地傾計

我比電你

幸子

扮工扮到好眼訓好急屎

肉肉
啱啱食咗飯 飽飽地

食左咩

過電

去屙屎

就到屋企！
2%

媽咪嘅炒飯

屌你啦on9仔可唔可以唔好成日暗示我我會諗多咗以為你真係鍾意我

仲要搞到我唔記得落車

FF太多

叫我？

平時著外套鍾唔鍾意著軍褸？

擺明

到咗！

諗多咗

食下午茶

居然

咩居然食下午茶都搞笑咩

唔係呀因為你多數一日一餐

我一日多餐 食好多野

真的嗎？

幫人補緊習
好悶

補咩科

你咁講 我有啲肚餓添

食咩好

絲打

睇佢做功課
全科

我都上緊堂 你幫唔幫我補習呀

唔識喎ching

Fish

好hea

不過你可以請我返去坐

Hibb s

係
我就咁坐係到

我無錢喎但係

咁你請我食一個m記包

楚豬

可以一齊食

唔得 唔可以食m記

你好呀 搞緊咩

咁不如一齊整包

做咩

廢青

我請你食我整嘅包

巧

想食

不嬲唔著衫

叉未？

我同你夾

肥油

你今日飲左未？

嚟睇我做功課

好賺

以前十蚊一個而家貴咗

留番晚餐
而家下午茶

搣時

想好耐啦
趁人小小 即刻排隊

我認真問你㗎

奶油脆豬

酒未

留啲比你

你醒我就係問你飲左未

軍褸正
但係我矮

好似ok

食晚餐未

好呀

都幾

買細碼

可摸耳幫我補埋隻隻字都明 放埋一齊就唔明

Hello
有咩唔識記得問

英文我都係咁

辣b上緊咩堂

聽返以前啲歌真係好有意思歌詞仲貼地仲中
真係私隱線

我英文都係咁

有排
屋企8點先食

咁你而家去食下午茶先啦

我唔識做phy

我是英文廢J

撐唔起
著得唔好睇

但我冇讀phy

你樣靚miss OK

問下老母食唔食

Good

樣柒

老母食淨咗幾條春卷

你哋去咗食啦？

唔信

佢lunch食淨
我清埋佢

真

點解唔信

食曬
得三條

屌 自私食

我都想見雲b

Join

今日唔洗上堂

食蛋包飯

紫菜真係好好味

我宜家汁野 去食晚餐
毒毒食晚餐

唔怪之得咁有閑情逸致食下午茶啦

I am bad I am back

普美

飛機褸定咩？

我應該要溫書

想問下...

衝緊出旺角

事事如意

陪你溫

類似呢啲

加油

回家去！！！

有呀 我有件

畫緊畫

如果瘦底嘅人著你覺得點？

瘦底著好睇

真？

真
入面著吊帶背心
加a字裙/黑色牛仔褲
著boot

shit我諗緊女仔著法

銅鑼灣大把

我可以試下黑色牛仔褲嘅

揀一張玩下

2

我唔去銅鑼灣的

1!

下身唔好鬆就得
件衫已經有少少oversize feel

過多陣就開估

3

訓左 公司又打黎

嘈醒了 想繼續 但就食飯

好勤力 我宜家食晚餐

：畢仔點解打親比你你都訓緊覺？

冇溫
頭先畫畫
而家玩塔羅牌

多啲人揀咗就開

（我慢慢打緊字）

畢兄 我十二點三左右訓著左啊
想唔訓既人真係要搵野做 唔可以係張床到

下

想你畫肉

[member我有廿粒用黎玩陀螺[/member]

衣架？但你入面都會著衫架嘛

肥人冬天著褸先會撐得起好睇

1號仔： 𝚃𝚑𝚎 𝙷𝚒𝚐𝚑 𝙿𝚛𝚒𝚎𝚜𝚝𝚎𝚜𝚜

好好利用你嘅直覺，你將會搵到你尋找緊嘅答案
活在當下 未來嘅一啲事 自然就會發生 唔需要心急
係一個學習嘅機會
希望你好好把握時機
面對自己內心/潛意識

2號仔：𝙵𝚒𝚟𝚎 𝚘𝚏 𝙿𝚎𝚗𝚝𝚊𝚌𝚕𝚎𝚜

你可能覺得前路茫茫
不知去向
好似乜都冇曬/覺得孤單
但係其實答案一直都喺你身邊
只係你太沉醉喺負面情緒之中
只見到自己冇啲咩
而唔係有啲咩
當你太focus喺負面嘅情緒 就只會一直衍生負面嘅outcome

3號仔：𝚂𝚒𝚡 𝚘𝚏 𝙲𝚞𝚙𝚜

以前嘅嘢會重複發生
（例如一個故人 童年回憶 等等）
代表天真瀾漫嘅時光
不過亦都有可能代表你身處緊係嗰段消散咗嘅過去
你所珍惜嘅某啲嘢 開始消失

非常建議大家自己看圖說故事
呢個只係玩下 啲建議講真其實都好大路
參考下就得

唔準請輕屌

1

邊種意義上嘅肉

大家好

1號仔表示解得好似好玄妙
但我又好似get get地

咁早呀

唔算早

又唔算遲

因為其實1號仔係講緊一啲同直覺 潛意識 divinities 相關嘅嘢

啱啱好

食飯未

又係對話估歌詞時間
遇上你 太感恩 不遲亦不早？

2:答案一直係你身邊.............要慢慢搵答案

我反而諗起依句：
遲唔會遲 早唔會早
中狀元救老母
時間岩岩好

補習

望下幅圖
佢兩個好似好慘咁
但係其實隔離教堂著咗燈 可以救佢地
只係佢地睇唔到
甚至連隔離有個人都見唔到

等我笨夠了傻更更方前來抱抱

三唔係好明

你知唔知咩黎

唔知
係咪因為我太老

大家食左野未

浪漫d得唔得啊

一啲你童年/以往發生過嘅嘢/出現過嘅嘢可能會再出現

又或者可以係 你而家嘅處境好快會改變

大概係咁

老竇成日唱

未

著呢啲鬆身嘅褸就係要望落去弱不禁風咁

戲既對白
行運超人

sor9 我頭先search左
終於明

偉仔偉仔

又想扮楚楚可憐？
女人好蠱惑啊不過受

睇到你依句我係車到笑左出黎

好fun喎你爸爸

無睇過咩

鬼記得

好想食

偉仔正呀
之前行街見到有佢重慶森森既postcard
即刻買左！

要拎埋一邊，我就快隊左半盒

weak 罰你睇10次

好肚餓呀

好上癮
好想成盒食晒

哪有時間
晚晚都等你自爆

留d比我

樓豬#麻甩系一樣咁正

重慶森林d場景睇到我頭都暈 次次都睇一段仔就睇唔落去

頂你
我尋日好早訓左嘻嘻嘻

點解啊

#麻甩系都識！？
佢啲歌幾好聽

唔係扮
係真係弱

成日派膠

我好中意睇
啲對白正到
當然偉仔最正

又成身痴笠笠攬樓豬

個晚傾通宵無訓
仲要返學返工
太攰啦

咁先正

唔帶我去玩 唔比攬

教壞我

風乾咗幾耐？

唔知 我唔識問

大加號

上次你講過嘛

旁邊企左個學生妹好靚女好打耳

眼訓

圖

唔做痴漢行為

你望左我好耐啦喎 望夠未啊

你咁靚女望多兩眼都正常啫

哇出現了

我咁靚女我都唔想架
唔好再望啦變態佬

唔做痴漢行為≠唔係痴漢

可能因應開學提早自爆

屌你個毒撚望撚完未

對唔住囉 我唔敢啦

我不是痴漢

再望我就丁都揸斷你

咁既話就唔同講法

捕捉痴漢

我以為你本身有聽
想去睇佢表演

非也非也。

爆無可爆啦

唔洗唔認 大方啲

長爆長有

我係正人君子黎

本身冇聽啊
唔緊要 比一晚我 即刻刨熟佢

去咗邊？

呀！！！！！！
好鬼眼訓呀！！！！做乜呀！！！

瞓

睇戲丫嘛 睇吹響號！上低音號
太好睇了

正人君子唔會講啲咁嘅嘢

我都係

溫書 做功課

呀～～～～～～～～！！！！！！！！！！

10點嗌完即刻精神

有冇見到九巴抽水
我坐喺餐廳忍緊笑

無些牙？

九巴又痴咗線啦

你笑點真係好低

仲有保民聯個Desper Szeto

屌娃

我好high high high

抵

建議你爆先

支持 快啲聽！！！！

等睇樓豬爆

今日心情好靚又開心又見眼訓
就自爆你問我可能答啦

攬返你啦 乖 差我三塊牛扒

這樣是不對的

因為你信左耶穌？

仔～

電話上唔到連登
用電腦好麻煩

分一半菇畀你

無咁多牛扒

why

我要食肉

幫你淥

台主好好

我買！乖

唔慣
我用開電話覆post

點解上唔到

三圍

你係咪都會自己爆㗎啦

頭先唔知做咩 依家冇事啦

你又知
你唔係啱啱入嚟嘅咩

媽咪畀部電話恰

魚魚都幾叻

又恰 連電話都恰我

大家都係咁講
我可以起番曬你之前嗰啲整合下㗎

支持

梗係

得閒先

叻女好正

我都覺

mv好撚正

食飽了

唔准咁大聲笑樓豬

唔好同我爭

返屋企

靚女絲打

留係屋企最舒服

男朋友都知我叫靚女絲打

攤床師

我中意呢個名！

好返了？

好返

外面既世界好嘈吵好多人類

叻 要keep住

原圖：

奈何我畫畫好廢 唔識填色
所以諗住就咁算了

攤喺床最舒服

對個鍾意去蒲嘅女仔有好感
係咪唔會有結果

都好似

好多人呢個真係頂唔順

叻女是屬於我的

我相信佢第時一定搵唔到好似我咁對佢咁好又靚女嘅女朋友 講笑

係屋企都係......

我只要留係安靜既地方就可以 圖書館都得

點識

因為係跟住描only好撚廢

真 想佢教我點搵

咁我點算

有人類不突止
仲要有人類小朋友

啲細間cafe好正
有貓更好

不過屋企有狗狗已經夠了

我是最佳女朋友 （ FF

食淨舊骨畀你

頭先落樓食飯
隔離有小朋友

好彩佢係乖嗰種

好羨慕

你食人

+1

我都羨慕佢有我

食晒啲靚女叻女

佢地想我死！！！

唔比

自私既人類

佢對你有冇好感先

我都食飽啦

又好返

。。。。

唔得！！死左仲點恰

好口渴
但搭緊車

死亡無限loop

我屋企最靜

你食四舊屎

媽咪煮咩都食

。。。頂你啦

仲有2個站返到屋企

睇國旗討論post 見到個合體版笑左勁耐

啱啱上完CY
我覺得我成舊雲咁
隔離個個不停抄我d notes
唔睇個mon
唔知做乜

絲打最後你同男友點

唔join
我細細聲

大聲笑

帝帝

可能佢望唔得遠呢

好彩我唔靚又唔叻

唔好死住呀！！！我未起你底

人類果然應該滅絕

飲口水

大家鍾意你先起你底

link？

你好安全

連黑警見到都唔理

我見到

［集中討論。求同存異］點先可以揀到一支香港旗？

。。。。頂 好bad

都會照打

保護樓豬

我都中意你喎 不如你自爆

正

都話唔准咁大聲

屌

鍾意獅子山旗

頭先爆左午餐

油油

落club？

換過個講法：

唔好死住呀！！！我對你嘅了解未夠深

post個樓主個女好得意架！！！

媽咪突然咁醒既

邊類型蒲先？
自己去？同其他frd去？

個樣柒到打多兩錢肉緊
適合做坦

你恰佢

無 人 想 知

我忍唔到

每日loop

皮膚有你的指紋刻得太深

咁。。。駁唔到
你識玩

真 牽牛花個意義都唔錯

咩意思

細聲啲！！

防自爆bot?

咪係囉
所以都係你爆啦

攬番唔准嬲

郭嘉巴個名有啲熟...

風水？

係喎

我坦啦 我輻射樣 佢地唔敢埋我身

笑左

你都有

我要深入了解樓豬

我有追！！小港女

小港女佢啲旅遊post我都有睇

之前有個軍旗都好靚

歡迎

快啲畀返部電話佢

多謝巴打
我每個字都抄底
佢快到我連思考時間都冇
打算返屋企慢慢睇

唔好同我講野

未見過

俾我見識下

好得意

咁易嬲 係媽咪黎 放心了

我保護樓豬

咁我今晚就開始逐個逐個po搵番樓豬出嚟

帶埋啲狗狗黎見我

你會唔會嚇親佢地㗎

。。。。okay bye

驚到時佢地唔肯跟你返去

建議你問我答
唔好搵好柒

講笑咋 媽咪好好架

驚了

到時可能係我唔肯跟佢地番去

又靚又乖又叻

早知如此何必當初

真 中左輻射要去醫院

追故模式全開

你 唔 好 講 野

中咗輻射不如就直接去

我被迫害

成一百個po

不如每個人都起下

你傻

我會好好照顧佢地

萬千寵受在一身

已經知好多了

你唔識照顧佢地

原來係總受

好搞笑

識照顧你

問我，我百科全書黎

你成日恰佢

我已經自爆咗

打錯自膠
但樓主真係M底

少少 但利申我侏儒中上樣

好似係

姨姨

佢係我唔係

睇下邊個知多啲

好好恰

喵返聲黎聽下

接你放學

好，樓主咩星座

喵

又唔叫

你唔識

第一屆樓主起底問答大賽
現正開始

走開

喵！已訂左Set貓網(蚊網)

快手喎畢仔！

咁咪幫佢自爆

浮仔

你繼續保護佢

乖

喵喵

你地目的唔係咁咩

費事話你蠢

唔敢ff咁多

真毒唔識

浮仔應該唔知！？

嚟啦baby

。。。。多謝

佢通宵唔訓教咁自爆 保唔到

唔走 喵

等唔到啦我

畢仔估到炸

佢有追post架

偽

哦

想睇佢自爆咋

浮仔個陣好似訓咗
楚楚 你今日點呀

我都蠢咗

大家好
你地可以叫我做
八仙果國公主

黎 大家可以黎排隊 每人領一粒八仙果

呢個故事教訓我地要早啲訓

咁一齊撚樓主

唔識星座

參見傻婆公主

雪糕國點算

放心，我今日會早訓

過得很好 十分精神！
岩岩買左料整撻&禮物啦
不過趕唔切去買抹茶粉
聽日再買 一陣整左禮物先！

大嗌你連登名

黎緊！

目標幾點遲咗短幾多

好啦喎

你咪試下

真 媽咪一定好靚

整俾邊個食

你呢個刁民好大膽

又唔信我

點解要信你

我係痴人貓貓

講開星座
有冇人金牛座

快啲痴住我

雙重國籍你識唔識架

牛牛

我都幾熟金牛jj 我愛金牛妹

咁熱 溶晒了

雙重國籍既國民就話姐
公主都有得雙重國籍架咩

想認識 了解

亡國

係喎可

你地根本就想我死
一定開曬tg gp傾點撚我
睇穿曬你地啦
唔講啦
恰鳩我

問題一 樓豬星座？
問題二 住邊區？
問題三 唔食咩？（舉兩例）
問題四 驚咩動物or昆蟲？
問題五 拍過幾多次拖？

歡迎作答

因為係真

你月亮星座係咩
我巨蟹

咁到底邊個國王先係你父王

金牛妹好麻煩

好朋友呀
佢上個禮拜生日
我無心情準備
但應承左會補返

已經有挪亞方舟入咗雪櫃冰格
唔怕

話我知

講下你點解麻煩

兩個國都係我建架喎

自己諗

假！

加分題：
1) 樓主老母母語？
2) 樓主補習收幾錢一個鐘？

死牛一面頸
唔肯認低威

一班fd出黎識

我識

獅子

訓左成日 訓到腰好痛

你仲唔入埋去

仲有冇腸胃炎呀

勁了

我覺得如果你確保到自己唔會踩得太深既 咪試下囉

又恰我未追post

就快100了

哼哼 想知就要自己睇

平時唔會好易躁底？

今晚唔訓追post

唔好訓！

就嚟100

好得七七八八了
多數起身先會痛 訓低就唔痛

有睇急症就相信下醫生啦 冇事既

唔好亂郁 休息多啲

睇下咩事啦
通常啲人係熱/無耐性易燥底
我係對住啲蠢得黎又講極都唔撚聽既人先易燥底

你要訓

訓我太多..訓低就腰痛腸唔痛 起身就腸痛腰唔痛
我坐係電腦椅同你地吹水算了

有無痾？

我聽日off

醫生開左電解質藥粉和止痾粉比我沖黎飲 好鬼難飲

會瞓到腰痛架咩

番到黎痾左兩次就無再痾了 飲左兩杯水尿都無滴

咁放過你

會架 可能我訓姿有陣時好怪
而家訓到暈暈地

多謝帝b!

點解你個身體咁化學

醫生比你啲電解質粉難似都飲哂佢啦
補水得黎要補番啲電解質

扣番塊牛扒得唔得

唔得

可能細個捱壞身體，細個既債大個還

真
我都係

準備好入100啦 yeahhhhhh